元朗事件轉發給身邊外國朋友

元朗事件轉發給身邊外國朋友